[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4010)

1001

Fast

克角做咩事？

slow

入唔切格仔角平

德國真係入到4球？

格仔冇半主 我食屎

撚得

想睇

而家呢隊廢既

波蘭頂住ok???

頭先早場多半大 宜家就全半細

買左荷蘭角大 含撚啦

德迷答你
有werner打正箭頭 難啲

格仔對slow fuck個場角球咩事？

有冇人知

荷蘭

應該又係連c無影我估

屌無得買嘅

爆到爛臭西 封埋

咁on9?

荷蘭-1盤想點

諗定下場啦

奧地利3-0pls

走盤

㩒屌緊呀

求其俾球12m格仔

荷蘭刷角pls

波蘭利雲都未出

買㕑荷蘭角表示中伏

串左波蘭

5c

斬撚晒佢地班仆街d腳

未到半場已經知奶左野

我買咗荷蘭盤 瞓教算

味到半場ge半場 就知要拎刀

斷氣禁屌唔入

格仔都已經5角，荷蘭仲係1角
食得屎

德國就係差左個利雲

波蘭半力都夠贏

1.65半大都死

德國把握力衰到

禁屌到門口都唔畀你入

德國入未

克 荷蘭 -1 點搞串左山度 波

666666

格仔半場有球 定

德國會大炒？？？
邊度？？？

1場半大都無

力架盃會唔會真係no goal

買左笑地利1.5b
24

poland點解禁區入面有罰球

一買NG就封

12m

我買左-1盤

DLLM荷蘭檢討下啦
人地咁多角

又12m

荷蘭輸12碼
抵啦

Holland封

荷蘭叻屌你啦

屌點解俾摩迪打防中
晒撚晒

點撚樣首名出線

miss!

Good job

荷蘭救12碼係勁既

克0:1屎忽

12m唔入=？

克羅地亞

格仔仆街啦

格仔jump

又深盤假波

德國荷蘭 兩隊閪波

比列錫要刷爆角了 唔怪得提早封角

荷蘭叻荷蘭嬲

12碼藍天射球
呢場波做乜撚

可以買定波蘭ng

斯洛入左2.5b穩陣

荷蘭刷角啦求下你

荷蘭角大已死

我都買左
可以早d訓
慳番啖氣唔駛叫
On99咁唔識刷

荷蘭5分鐘內會入

格仔半主 笑4

半和都未必得

荷蘭憑咩讓一

好過格仔

真係1場半大都無

我係咪睇錯 克0:1既

波蘭ng

Holland is shit

想驗腦定驗眼

買親格仔都未贏過

克羅廢

斯洛伐克

點解我唔買格仔，要買荷蘭

屌你真係伐克

有咩分別

條4x1想gel
科特2.5s
格10.5b
荷9.5s
波蘭

以色列追平未

荷蘭岩岩係咪迪列治送12m?

荷蘭格仔全格派

角球差好遠

荷蘭入未

原來你買角

波蘭屌打緊

跪求奧地利半大

但係單頭格仔半場上盤 jumped

7c

支持客追和

以色列平手真係世紀鬼盤

奧地利不如入多粒啦

中雷

上場畀人炒4粒，開平手引賭仔

荷蘭個種廢

以色列後防廢到 波蘭ng 等gel

入左粒就係到妹

買左克羅地亞，瞓醒睇結果

依家先入有乜用

8c

德國射20腳入1粒

我嗰半大 唉

1場半大都無 好野

科1-0

力架終於入波

非機盃爆我no goal

德國半大有無機

波蘭ng派錢咁派 但係我知道我一買就唔會中

半場1C
好撚野

9c

狗會今日角球輸到要封角

格仔上次點炒4粒

德國半大即派

終於開即場C

大波-2

10c 10.5 gel

垃圾德國

半2全10 ok?

對面柏哂大巴咁

賽前？

德國主其他ok?

射20幾腳先入一球

邊到有nigga盃睇

半2
要11角
好舒服

365 格仔成場cancel 左

屌非機盃個波12m入

now

一齊數 唔好放棄

荷 買左 和-客 補5補飛好

Yes

德國8成控球入得1粒

唔洗喇，點會贏唔到

飛機盃 2.5s穩如泰山

GEL定先

科特迪瓦入多粒先啦

科特12m爆左我個no goal
唔靠12m而家仲未入波

屌 山度士罰球入爆我00

飛機杯無了

奧地利2-0

又撚半大

德2:0 撚半大

荷蘭走盤都好

屌佢老母閪

波蘭神鋒入未

屌個力架波愈諗愈激氣

荷蘭似0:0

有奧地利唔串要串荷蘭

波蘭ng easy cashed 100%波

格仔cup

克羅地亞 1:1

德國

3c

荷蘭1粒都無

3都屌？

德國屌你老母臭閪撚鳩半大

波蘭屌打到咁 繼續追都得

笑死 隊隊依家先開始入

而家先入

你班死nigga搞咁多野咪又係要比我

荷蘭比我走盤

克cuped

Cup

2-1

波蘭幾時2-0架
又收

穿佢盤

連登大船 又撞冰山 荷撚

爆左我個5000no goal
好彩第二球no goal執番曬

屌

荷蘭個10號唔識踢波都入到國家隊

幾倍

買左陳百祥要驗腦

波蘭ng 追

1.86同1.78

荷蘭no goal

真係拜荷蘭叻所賜

30分鐘要8C
又係廢撚事叫

荷蘭 德國 克羅 三隊我命令你地即刻入一粒

11月5號賭到今日
500蚊本變104.5k
割禾青啦88狗會

波蘭神鋒

Lm

邊隊穿盤先呢

100要唔要
唔好再jer我ok？

一齊穿

lm

要

100k okay?

tg？
我唔識派 點派你

Always stand by you

Snowfuck rc

派埋我 比荷蘭 力架迫害

利雲出來了 波蘭ng

紅埋，正

波蘭？

荷蘭點都有球掛

支持波蘭神鋒

北愛踢得唔差 有紀律

4c

補翻No goal先 荷蘭叻屌你老母

要入多幾球先有用

唔要理性分析 淨係想荷蘭走盤

以色追和完場30抽15派500

荷蘭no goal la

1:2

好彩以色列炸

炸

好彩炸

荷蘭數夠分 守住出線

無炸？

嚇死以為一買波蘭就針

荷蘭上場3-1 -6波

嚇死好多人嫁
好多人allin左 客ng

荷蘭走盤當贏

Dllm炸

換走左piatek

確認左 無需要巴唔係yy

荷蘭比球啦

fced?

咁樣轉咪知真名

1:1

克3-1

波蘭，以色列求撚其揾隊入

唔識派錢 sry

隊隊上盤都入晒波 荷蘭叻

荷蘭 德國入一粒 派

荷蘭無入球有無同路

我了

已入手 睇到嘔血

白俄仔12m

紐亞勁撚到

荷蘭 求下你

同路

屌鳩荷蘭叻

無走地角

荷蘭力做次名出線

唔信荷蘭一球都冇

以色列咪撚入

荷蘭走盤

咁波蘭入

點解要串左荷蘭

hola叻正仆街，輸到
訓算

無人屌山度士
好彩避左，本來仲諗住買

好 請波蘭馬上入波

求撚其入一粒係未咁難呀

荷蘭70%控球唔撚入

荷

molamola 波蘭

荷 和-客又閪
5串差一關 波蘭大 dllm 訓

苦蘭叻屌波啦

荷蘭Hea踢到呢
熄機訓教

德國荷蘭求你地

即場串埋無入波 避左荷蘭
幫大家燈燈佢

荷蘭無角無入波 垃圾比賽

成隊撚屌買左和冇一個想贏

荷蘭對家入撚左佢啦 比我死心

三串一斷你場仆街荷蘭叻

波蘭神鋒入黎散步

荷蘭叻夠薑入一球

利雲好撚廢

荷蘭即刻俾人入啦，屌你老母
等佢和都無

德國又入 荷蘭入未

屌全部上盤差荷蘭

波蘭正狗國

德國就真係入4球

荷蘭手足屌波啦

荷蘭一球

真係差荷蘭.....

波蘭 比多粒我

屌波呀 荷蘭手足

波蘭no goal

波蘭next goal

荷蘭next goal

3串1 斷荷蘭 屌

荷蘭next two goals

以色列

5x6差荷蘭叻-.-

荷蘭91分鐘絕殺
利申：未來人

荷蘭補幾多

都係比人入 on9 收返個大波都好

屌你老母 叻哥

Goooal 以色列

荷蘭係後場猜左勁耐

JUMP

叻哥食屎未

ng大船一齊jump

差荷蘭呀屌

又輸番3.5k

荷蘭贏波 直播食屎

今日贏個啲又輸番晒
屌你荷蘭叻

荷蘭仲要換走Babel 換多個後防

尾場求水 想補血

屌你老母荷蘭輸你一個

以後唔買荷蘭叻 屌 同真人一撚樣咁柒

Cashed

派未

全世界輸荷蘭

主100%

屌你老尾一個荷蘭輸返哂
一球都冇on lun 9

Dllm荷蘭收小5000

最後一注 再輸唔賭了

求派

波po咁多賭神
個個都過關

屌你咩波蘭最後幾分鐘守唔住

燈神仲多

三關差佢 垃撚圾

唔洗輸都係贏錢嘅一樣

今晚啲波咁撚正氣
係得荷蘭柒下柒下

咁都買得中，要睇醫生喎

6點場主盤？

下半場有波就猜後

想贏返輸荷蘭啲錢？

富明讓唔讓到。。。

100%嘅波

100%讓唔到?

你買左未🤣🤣

你是在質疑巴甲主場的實力嗎

等聖paul完場

明尼路作客11場不勝富明尼斯要護級
巴甲買主實無死

今日日乙果d都爭升班啦

主盤要了
呢場輸左就要入錢

巴甲有伏

保級惡過狗

買咩？-1?

主傷左正選龍

No goal

一定係買明尼路

主隊個副龍好似幾年冇守過

全日睇5球12m 全炒

明100%

巴甲有無link

老閪都大

屌以為6:30 訓得

唔對路

明按屌

客同大波，揀左大波

封乜

goallll

富明goal!

goalllll

富明1:0

明屌

護級惡過popo

話撚左主100% gel！

好想gel

快快趣畀我贏埋個半主瞓

原來og黎

一齊gel

睇緊場波好似富明尼斯射入架bo

咁都無12m 屌你咩球證

睇分網寫ogP.拿勞

認下係咪佢

係og

屌我睇緊張嘉輝 點認 360p都唔知有無

你個形容好撚生動

擺明賣分 送埋og

買左客係咪等下場

見到佢掛網..

訓先早抖 起身收錢

下場加油啦

大波等下場

富明 穩

半場2:0 ok?

唔洗瞓

返工

1-1 ok？

24小時都見你

無咁誇

10

半和半主 揀左半和

追和

明尼路 爭氣追和plz

明尼路快手入一粒先

我愛明尼路

Cls好釆冇轟叻哥

追和未

屌你老母奧地利比人絕殺 on99

幫你一齊叫

入波未

邊撚個同我講買荷蘭叻呀 出黎比我bin c

明尼路 快手追一粒先

屌老母兩粒蛋都夠膽

明尼路入味

個盤-1已經覺得好蠱惑

nba

改名啦

走都唔撚比

取消關注

追和反cup 改做 超愛明尼路
快手追和

個天救左我兩次本身想買菜譜馬會又無啦啦入唔到，臨瞓之前想買荷蘭，一合埋眼就瞓着咗

明尼路打交

腰斬未

仆街山度士連隊垃圾都炒唔起

荷蘭橙我屌你老母

我就黎拎刀斬撚晒班撚樣的腳

性馬入到波全國慶祝休息一日

明尼路

未
明尼路食兩張黃
暫時睇開到1.5大已經好叻

角球細硬

見到主隊個龍特登拖時間
我預1:0 完場

有墨城派錢

明尼扮攻

ALLIN

冇日職

心已灰

假波追和ok?

主隊訓地畀球證強行扶起

比垃圾荷蘭激醒左

球證買左和 明尼路快手入

手足

唉 訓多陣算 澳職再會

2串1 頭場角大 尾場角細

主隊手球

封咩？

富明手球又唔比 假到出哂汁

12m var

冇penalty

比又咪missed

追和一日球迷

cup埋，ok?

1-1

1：1

黑哨照贏

和了 1:1

哇明哥

cup埋未

好波 頂撚住 再cup

更愛明尼路

求其揾隊入波喇

1：2

角

NBA 美國職業籃球賽
芝加哥公牛 2.5 vs 布魯克林籃網 [(滾球)讓球]
芝加哥公牛 @ 2.030

明尼gel

水泥gel

gel

收 錢

個名keep得番

澳假見

你隊撚狗波成日入球雙

轟墨城

dllm 又被人絕殺 點賭呀

又絕殺cls

兩場巴假都1-1 絕殺

荷蘭屌你老母

敏蛇 我了

琴日兩場澳假豬7.7k

法國盃仲有比利時西乙豬多1.5k

中返場止咳你就想打劫我

比利時都可以輸錢

法盃你唔係中左2.5s咩

頭十分鐘唔射懶撚特別買2.5s半場已經摑我3巴

我有買客盤最後

獨特的一敏

今日晏晝1點

尋日中到啪啪聲

屌你咩1:1

克羅 13.5 gel

坐等mama一點水
瞓陣先

荷蘭笑死

一訓醒斷荷蘭

你唔係唯一一個
琴晚成班係班屌荷蘭

好彩訓左無買逃過一劫

0:0

好彩估到3點9會死 即刻果斷瞓咗

墨勝-0/0.5 100%

墨城

jc勁？
提左你

我知呀 琴日7場3格
8場角大2場角細
我唔撚買s了

琴晚荷蘭叻又輸左3萬

覆tg

有無人知有咩網可以download 每場嘅數據黎睇

要咩data

買咗10k 墨城

每場角球數，場地狀態個d

最好有埋角球係邊個刷

數據，上網果d

屌你老母以色列斷我-1
88分鐘就咪撚入啦

通常都係旁證

角球之家有咩時候刷

可唔可以比條link 黎

古天樂

荷蘭收左錢未呀

最近有d 時間，試下計數玩

場地草地讀數係咩

跑馬先用

馬會都係計數姐

乜link
data = 數據，你電話有得上網咪有data流動數據ma

瞓咗冇買

又贏

屌你老母禁撚搶口。。。

好pro

真個天救左我兩次，一場菜譜一場荷蘭都買唔到

用公司software 計

如果有得subscribe 你會唔會俾錢

你話個data source?有用平嘅咪會

講角球我只服hkjc
佢開啲神奇中位數

真係有得計架咩
我覺得好睇班友狀態

係咩想用python 計 correlation

講開角就想屌 我場西聯14.5大

波台真係好多傻佬

計我話想知場波多唔多角一定要睇左腳起跑定右腳起跑先

另外再睇下心跳正唔正常

Micro software???

你估jc d精算師流ga

多謝

都係加減乘除姐

❤️

睇你買乜已經夠

媽媽啲角咁準
點計的

死仆街轉頭你就知錯

用 Chi-squares distribution 計

有13.5唔買，買14.5

你啱

有無買

笑撚死

8+1買

識波抵你羊錢

等你d 1k

😱😱😱😱😱😱

琴日仆哂街啦買角

今日又有hk jump

想買夕卜人子
想問可以跟邊個入會 唔介意俾水腳費

寶高: 多謝你

@YY

搵佢唔倒

yy

佢今日贏啦

琴日班郭大俠贏到上市啦

訓身

你無限本 公平咩

果d贏返黎架

@yy 我有錢 所以唔收水腳都得

大巴大巴車落你班仆街到

入錢未

墨城咁高水

轟

就係荷蘭開唔到上盤 同荷蘭叻一齊死啦pls

信得荷蘭叻死左唔好問點解啦

墨城點解有2倍

格仔勁到

普利茅夫仆街死

開12點?

廿幾間唔開 十幾間早收

sth like that

any website

場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

中環士丹利街

太子彌敦道

將軍澳尚德

葵芳

中環天星

旺角彌敦中心

黃大仙豪苑

荃灣沙咀道

灣仔謝斐道

旺角亞皆老街

上水石湖墟

深水埗桂林街

灣仔春園街

旺角塘尾道

大埔廣場

深水埗汝州街

灣仔軒尼詩道

油麻地砵蘭街

沙田禾輋

鰂魚涌英皇道

銅鑼灣謝斐道

佐敦柯士甸道

沙田好運中心

觀塘康寧道

銅鑼灣波斯富街

筲箕灣道

荃灣荃富街

荃灣青山道

明天提早於下午六時關閉的場外投注處為：

上環水坑口街

西區屈地街

筲箕灣寶文街

北角電氣道

上環德輔道西

西區卑路乍街

北角馬寶道

跑馬地藍塘道

上環干諾道西

天后英皇道

西波猛龍
西波馬刺

大家好

今日我復出了，13:00第一口AI 賭波法

ALLIN GUN!

見你上面咁多數字我睇到暈陀陀

中伏

好撚野 4x1斷荷蘭

唔緊啦

個個都斷荷蘭

見到0:0就知死好多人

起身見到0:0 著撚左 其他強隊都正氣係佢廢

荷蘭叻 真係咪撚再掂

00 5c

poly 要人

見到17c就知好多人贏錢

尚德

求其係google search都有

媽媽 早

又一次証明上盤只可以被YY買

墨城派錢？

早

咁多場三格角大 偏偏買左場比俄

約埋d mama 樓下公園親子活動中

墨城會唔會有伏
連登大船咁款

澳職專家都話買客

成班啊嬸

Ip都唔使check

真係ip都唔洗check

Jc d 標題

墨10.5

起身又要入錢

喵叫上場俾阿德禁屌到

屌我ai predict 墨城89.5%,點知馬會精選

主場盤王

P (有機會) = 1

跟你搵食ok?

出水未

琴日爆哂廠

洗唔洗同你匯報呀煩撚過d 馬會呀叔

有無咁黑起身見到俄仔主場比人炒

Bogo

Ur name

琴日JC呢條鬼佬貼西部聯

Ky any water

出左la

幾時既事

獅吼
10.5 2.02 >>>>> 1.9

你果d我唔識出

1300 想買細波多d

11:07

等今晚allin英撚

似會3球，想等3.5s多d

科係盤王黎

其實2場都10.5
btw 唔通係你炸到得返1.9

墨城未開波就贏緊

揀緊牙朗定英撚 上場兩隊都咁正氣想買多次

btw 個 13.5 又 4.00 ，睇大家信唔信

知邊啦

荷蘭之前都正氣，但尋晚荷蘭0:0又係-1

琴日全部4倍都開到？

小道消息： YY 已經成功再次滲入波台

見到你真人了

又小道

買角s sin

猛龍

比利時不嬲勁

咩盤口

Woo要gun了

HI...早晨~好兄弟

有s即係多過一場，又3格過3格了

+4。5

不玩了
已經禁灑D錢出來上次
得返幾千係acct

好似計埋克羅個d時間有成6場

屌你

mama啲文法好好

咁易仲求咩馬水 想笑死人咩

黎緊玩股票, 債券同食女女
打緊D code 俾佢自己交易

易賭同求馬水 無衝突
你咪借D易串我好兄弟

起身又收10k

求水啦

話說頭先個天有d野跌左落黎

2隻蜜峰係空中相撞？

出水啦 中山埃中到就死啦

要場必中救老母
快

鷹+11.5

已經blacklist左你啲毒水 收檔啦

阻人扑野會比人燒春袋

買對家囉

5抽1 100 最快留馬會ac

-9.5 第一節收錢thx bogo

墨城踢假？

等你打救

信🐭🐭好過

裡左mama既霸氣

中

chow

突發: 消失一日
YY 集團干部又出返黎搵食
大家小心!

琴日見到咪好囉 死bee

頭兩場4隊d角...

1300 2.75 1.85了

麥卡倫回歸 墨城

出到咩？

垃圾不好提了

正選

黑到仆街系列手持貓叫盤 貓叫2.5b，手足睇路

TG毒氣 死左好多雀

MC 冇輸過咁場到佢啦

有冇馬水

想買墨城10.5買錯左下場勝利10.5

幹部即係邊個

J3買乜好

硬係覺得會開貓叫

馬會banner

大波細角

屌哂你地老母

有無手足比條3串4黎威下

我predict 係墨城

買la

🐭🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻👍🏻🤤

老鼠半主半大

就跟馬會banner 買

屌你老尾喜多樂第四

正垃圾馬

仆街仔買p 第四屌佢老母

我都係

第二場唔識買

有咩披士水

墨城平半高水一定超大船

11

頭場細？

睇盤師-->咁筍一定有伏 買主先

跟

見字就跟

跟你架喇

乜城強陣

Goal！

咪撚水我呀

勝利角大會pk

仆街健康到點食呀

食鮑魚

希望陳蛇米on9

我跟亞古路

細細個就食鮑魚...

我馬燈

一早就食鮑魚做早餐

風神好撚難操控牙

靠晒你架喇

買左3日d菜又食晒，又唔想特登行去超市買

Ching係咪有咩誤會
你d波料好準咩

佢扮比呀b食 專頭比晒秋葵佢 自己食晒鮑魚

有冇人試過pps入錢 佢個畫面唔撚郁但銀行扣咗數

陳蛇不了

過多次比我咪知

快p定慢p？

我玩開nba

仆街唔通伏已中

食個烏冬都有2隻鮑魚 富二代

米奇筷子幾過癮

佢影完相轉頭就夾走哂個仔啲abalones啦

跟了 入會費幾多？

5500

唔知咩叫快慢

我係照平時咁用網頁過

5000

扣1蚊咪快lor

快就馬會網
慢就pps網

Pps need several hours

我照平時咁入
正常係會扣1蚊
但佢今次停留咗係個畫面
又冇撚扣到

1點有無心水追數

13.5b

墨城出得麥加倫都係高水平半

11大船

山埃?

個人心水2.5小
超小注1:0 0:0

回歸第一彈 買個喵叫先

🐱&🐭

失蹤多時

去左辦正事

收到內幕料

咁會當慢入個隻

混沌重心 1300 半主

理性嘅我想買乜城但係感性嘅我想買貓叫

澳職點部署

和！

墨城強陣
好難朱

大岩蛇？

貓叫件哈囉喂 我覺得幾勁
但之前都打後備
第一場係靠佢入替助攻追和

想買2.5s

有錢人

懶獨突，買完又要jump

屌你煮麵都食禁豪

唔識波 一陣間又問墨城cup未

貓叫定墨城 要追數

客主 客和

屌你老母咁難揀，買單雙算

2.5s 啦

手足要信任喵叫

圍 通殺

回飛回到

睇好半主 度左半個月

隻11點

好似斷咗腳

11廢撚到

屌 隻11食左屎

墨城 直插客

馬燈

古妹不如賭返波算

跟馬po

陳蛇你走啦，呃夠錢未

g你籠野

R3陳蛇又大熱

貓叫回飛回到癲！

越回越愛

好想要墨城 點搞

屌你老味
KY 原來係女黎
好想瘋狂中出佢

真心,貓叫又係第3格角?

墨城咁撚讓咁少，下盤上船

玩3點嗰場算

貓和老鼠

潘狗啦 仲陳蛇

馬仔鳩督位置都中

你貓？

傻仔都識買

有個城字都係垃圾 eg 鏝城

李嘉誠

米屈我城

今晚場西乙特內里費 對 卡迪斯，榜尾讓榜首係咪圈套

更正
好想瘋狂中出佢隻鮑魚

今日唔好買悉尼

Why

米屈 係阿古路垃圾姐

貓叫上船

應該開波10分鐘可以驗腦

係耶蘇

識波

澳假球王 奧當路雲

條𨶙樣唔識射十二碼

你要等1430後先入到戶口
下次用pps留意幾時入

墨城秒goal

明尼路買咩

11,5b

支持墨城
獅吼澳假只係入得一球
實力上無得比

角快上

澳職黎講呢......

輸=假波
贏=基本

今朝訓教夢到富明比人1:1追和
然後夢到墨城2:0貓叫
屌你老母富明

小注墨城算

留名驗腦先

又回
下盤回到1.95

主客

13.5 b?

都係唔要 賭少場好過

1300 獅吼孟母

半大上車

仆街了仲未刷角

半細頂

重心

即場墨城第一球 重注

主客 客主

買左條過關

2.5s

岩蛇首球

時間觀念比平時好 早咗開波

有下場先係咁

要左墨城

支持

講親重注都唔中，明了

岩蛇琴晚咩成績

角細GEL定

手持10.5 11.5 係咪要驗腦

奧當路雲邊個來 味聽過 好廢？

頂

同岩蛇同路

第一對第尾都係平半?

篤波嫁

yy蛇買咩

有冇人買左獅吼震緊

走數0.5大

角大24

悉尼 gooooooal

贏硬

岩蛇

快到

0 1

搞撚掂 爽

GOAL

我岩

01

0:1

大岩燈goal

角大？？

岩蛇first goal 勁中

0:1 屌你老母

墨城手足！揮手

嚇死唔想死係大岩手上

岩蛇goal

好彩補返10.5 11.5 血

岩蛇fg係幾料 其他就唔講

我們一齊買貓叫
一齊jump jump jump

角大針

入唔入角大好

講左墨城ai predict

易到

靜靜地啦...

Ng可以收埋

岩sir點解咁準
想指教
我係忠實fans
黃色大字一定跟

好快會0:2 墨城手足可以休息陣 錢就係咁易搵

9.5 B

墨城咁既陣都唔贏一定要報驚啦收錢easy

垃圾獅吼

好嘢可以等收錢

半場要開全大了

有麥卡倫，冇窮人

小gel 一下

邊個笑喵叫 轉頭cup你地

澳洲神鋒準備大三元

刷理角就prefect

只跟大岩既fg 琴日跟fg跟到依加

半大快

傻閪度下場啦

屌你老尾一角都無痴撚線

買貓叫驗腦未

半0全幾

貓叫和到我派比輸既 不過無可能

完場前會有

墨城呢個陣
其實係以半博全

先開波10分鐘 成班係到gel

chow 反cup我去解放軍營門口摺被

咁就仆街啦...拎撚住兩格嫁

咪咁快gel喇屌你

墨城派錢波

墨城條前線全澳職最強，貓叫真係冇機會贏

中硬